{
  "id_query": "28907498",
  "total": 18294,
  "total_current": 200,
  "max_score": 76.65953,
  "origin_question": "Sao đt mình đang dùng thì nó cứ tự khởi động lại là bị sao vậy ạ. Hôm qua vs hôm nay là 2 lần r",
  "hits": [
    {
      "score": 37.061733,
      "id": "23580558",
      "field_search": "question",
      "question": "E chào Qtv. E đang dùng ip6 hôm nay đang dùng Facebook tự dưng cứ bị thoát ra ngoài nó bị sao đấy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có phải bạn mới nâng cấp phiên bản iOS mới đúng không bạn. Do lỗi này do phiên bản phần mềm mới chưa có được tối ưu tốt, và các ứng dụng như Facebook thì chưa được tương thích hoàn toàn nên còn gặp tình trạng như trên. Nên bạn có thể đợi bản cập nhật mới hơn để khắc phục sự cố này nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.694977,
      "id": "21497081",
      "field_search": "question",
      "question": "Chiếc iPhone 6 bản 32g của mình mới mua được 4 tháng cũng chưa rơi rớt, móp méo j vậy mà 2 hôm nay nó cứ tự tắt nguồn rồi khởi động lại. Vậy đt của mình đang bị lỗi j? Cách khắc phục nó ra sao?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 35.123375,
      "id": "24754015",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của mình mấy hôm nay toàn tự động khởi động lại",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi nên bạn hãy vào : Cài đặt - Cài đặt chung - Đặt lại Tất cả cài đặt , sau đó bạn khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé . Bạn lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 34.215908,
      "id": "28211162",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi em dùng chiếc iphone 6 khi đang lướt facebook thì máy đứng lại và tự khởi động máy lại là sao ạ máy bị liên tục 2 lần ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại Tất cả cài đặt xem có khắc phục được tình trạng đó không bạn nha . Bạn lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 33.822895,
      "id": "25727370",
      "field_search": "question",
      "question": "May đang dùng binh thường lâu lâu bị cúp nguồn rồi tự khởi động lại là có bị sao k vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 32.46286,
      "id": "25257436",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình hiện ios 11.2.5 lúc mới cập nhật xong sài 2 3 ngày thì không sao . nay tự nhiên vào messenger trả lời tin nhắn 1 lúc thì nó tự khởi động lại , cứ như thế 3 4 lần . lúc sáng thì đang bình thường mà giờ bị như thế . máy mình bị sao vậy ạ ??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử gỡ bỏ ứng dụng Messenger đi tắt nguồn điện thoại khởi động lại và cài đặt lại để sử dụng xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 31.319265,
      "id": "30271623",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao mấy hôm nay hình ảnh ko tải đc là sao ạ,nó cứ mờ mờ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử vào cài đặt- iCloud- ảnh- bạn bật lại các mục đồng bộ, mình kết nối với mạng ổn định và chờ mạng lấy dữ liệu về lại xem được không nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.002283,
      "id": "23863415",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ạ chiều em bỏ đust đt trong túi quần mà tự động đt khởi động lại là bị gì ạ mới bị đây ạ bth lại r",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này có thể do bạn để điện thoại trong túi bị cấn phím nên xảy ra tình trạng này, không biết là tình trạng này có diễn ra thường xuyên không ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 30.809961,
      "id": "21462807",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em đang dùng bình thường cứ khoảng 5-10 phút thì máy cứ tự khởi động lại.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và thử lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 30.610565,
      "id": "22688084",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi máy em đang xài tự nhiên tắt r khởi động lại là bị gì??",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 30.580301,
      "id": "25335902",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy từ hôm 12/2/2018, đến nay là được 1 tuần. Tuy nhiên máy hay tự sập nguồn rồi khởi động lại. Mình có được đổi trả dùng máy mới ko?",
      "answer": "Chào bạnNếu bạn mua máy tại Thegioididong.com thì bạn có thể mang máy qua siêu thị kiểm tra và hỗ trợ tốt nhất tới mình ạ. Nếu có lỗi do nhà sản xuất và trong thời gian bảo hành sẽ áp dụng đúng chính sách ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.179188,
      "id": "24535250",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua ip6 32g ở tgdd, hôm trước máy bị lỗi phần mềm chỉ sáng màn hình trái táo ra chạy lại chương trình rồi mấy hôm nay ngày nào cũng bị như vậy đến chục lần, nhưng bấm nút nguồn và nút home thì lại khởi động lại được, như vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột nên bạn thử vào lại Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) 1 lần nữa và sử dụng xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.70441,
      "id": "26829883",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là cái điện thoại của mình bữa trước nó bị pin ảo nhưng hôm nay lại hết là sao",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì pin trên máy của bạn không còn vấn đề gì nữa hay sao vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.774252,
      "id": "24815945",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy mua về mới được 4 ngày mà sao tự động khởi động lại là sạo vậy",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị đầy RAM, đầy bộ nhớ hay xung đột ứng dụng bạn nhé, bạn khắc phục theo các bước: Thường xuyên tắt ứng dụng chạy ngầm > Gỡ bớt 1 số ứng dụng không cần thiết (đặc biệt với các ứng dụng CM Security, Clean Master, các ứng dụng về hỗ trợ PIN) > Cuối cùng bạn có thể tắt máy khởi động điện thoại lại. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.757723,
      "id": "28826559",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của mình đang bình thường tự nhiên chiều hôm qua nó nói là lỗi không thể kích hoạt touch id của bạn thì bh phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại, lau sạch cảm biến vân tay và thử lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.775486,
      "id": "24853445",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang onl fb má tự tắt nguồn khởi động lại là sao ạt ?? Có hư gì k",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn bị treo do tràn RAM hay nóng CPU khiến máy khởi động lại bạn nhé.Bạn khởi động lại và tiếp tục dùng xem máy còn bị không nhé bạn. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.740885,
      "id": "20452205",
      "field_search": "question",
      "question": "- tgdd ơi đt con ma mua khi hôm qua mà hôm nay nghe nhạc k đc ??? Nz là bị gi z ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị nghe nhạc trên ứng dụng nào vậy ạ. Chị kiểm tra xem đã bật Loa chưa. Còn nếu cắm Tai nghe thì chị kiểm tra xem máy đã nhận Tai nghe chưa chị nhaThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.47614,
      "id": "25545550",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Em đang xài ip6 Em sử dụng đt được một lát là tự động bị tắt nguồn mở lại Bị cũng ba bốn lần gì r Em k biết nó bị lỗi gì nữa",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.41845,
      "id": "24851221",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ đc từng ứng dụng sao vẫn bị. Tự động khởi động lại ạ",
      "answer": "@‭+84 xxxx183750‬Quang:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.003716,
      "id": "25820982",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng máy này thi thoảng bị tự khởi động lại giờ phải khắc phục như nào ạ em đang dùng ios 11  2 6",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thường xuyên tắt các ứng dụng chạy ngầm trên máy để tránh máy bị tràn ram xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.973955,
      "id": "21730321",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy hôm qua , hôm nay vào phàn cài đặt có 1 mục là xác thực 2 yếu tố , mình ấn vào thì máy đơ , ko back lại đk. Giao diện đầu của phần cài đặt là sao",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.527449,
      "id": "25370593",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mìh hỏi sao vào fb nó tự văng ra là sao,có lúc tự khởi độg lại",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do ram của máy bị tràn nên bạn thường xuyên tắt các ứng dụng chạy ngầm trên máy và gỡ bỏ các ứng dụng không cần thiết để tránh chạy ngầm trên máy nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.158495,
      "id": "26287307",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho hỏi là e đang xài 6 plus mới nâng cấp lên ios 11.3 mà sao bị khởi động lại hoài là sao ạ",
      "answer": "@Đức: hỏi mà k trả lời là sao",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.920982,
      "id": "25345410",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em mới mua em sạc lần đầu tiên không đầy e đã rút ra sử dụng , tự nhiên máy sụp nguồn rồi tự khởi động lại vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.892242,
      "id": "23880251",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em bị màn hình khoá vuốt không qua máy ảnh đc thì làm sao ạ . Em có khởi động lại thì hết bị nhưng mấy lần khác lại bị nữa ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.702988,
      "id": "25964952",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua ip6 hôm qua mà sao chỉ lên fb và nge nhạc thôi là nó nóng máy vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể làm theo  để khắc phục tình trạng này nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.672527,
      "id": "26522296",
      "field_search": "question",
      "question": "Ủa sao hôm bữa vô coi là thời điểm nó ra mắt la 2015 ma hôm nay vô coi lai là khác 2017 la sao vay ad",
      "answer": "Chào anh !Dạ sản phẩm iPhone 6 32GB ra mắt năm 2017 nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.622831,
      "id": "20760495",
      "field_search": "question",
      "question": "sao máy em khởi động lên nó bị như vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.592754,
      "id": "25564561",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt ip6 của mình khi tắt chuông rồi mà nó vẫn tự động bật chuông lại là bị lỗi ji ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.556025,
      "id": "31638603",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của mình tự khởi động lại, giờ màn hình cứ hiện màn hình trắng và logo táo mà k lên được là sao ta?",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh có thể tham khảo và thao tác theo hướng dẫn \"\" anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.523443,
      "id": "23467798",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi với ad. Máy mình mấy bữa nay báo dung lượng gần đầy, tự nhiên hôm nay mình cắm sạc rồi để đó. sau thời gian vào kiểm tra thì nó cúp hẳn khởi động k lên, nút home rất nóng. làm sao để mở lên, như vậy máy có bị sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn rút sạc cho điện thoại và để cho điện thoại nghỉ ngơi khoảng 15 phút rồi khởi động lại xem lên không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.515526,
      "id": "31026697",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao iphone 6 đang xài máy tự tắt và tự khởi động lại ạ",
      "answer": "Chào chị,Với lỗi này thì chị vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó chị khởi động lại máy xem có được chưa chị nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của chị trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu, chị có thể yên tâm!Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.512531,
      "id": "23276078",
      "field_search": "question",
      "question": "M ip của e dùng cứ được 1 thời gian chuông nó lại tự nhiêm mất phải khôi phục lại thì đc là làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do máy lỗi phần mềm. Nếu còn bị lỗi, Bạn vui lòng tham khảo bài viết  bạn nhé Lưu ý: dữ liệu trên máy của bạn sẽ bị xóa toàn bộ, và bạn cần phải nhớ mật khẩu icloud để đăng nhập vào máy nếu máy có tài khoản icloud bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.219507,
      "id": "30258257",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đã khởi động lại và vẫn như cũ vẫn phải nhập mật khẩu là sao vậy ạ với lại vừa khởi động lại nó hiện 1% xong mới bình thường",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.019266,
      "id": "25303944",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình lên ios11.3 beta dc 1 ngày thì cứ bị tự khởi động lại, có cach khắc phục j ko",
      "answer": "Chào bạn,Đây là bản beta nên chưa thực sự ổn định bạn nha. Để ổn định hơn thì bạn vui lòng quay về iOS 11.2.5 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.96428,
      "id": "21972865",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho m hỏi là, mình mua ip6 hôm qua, về sạc phần trăm pin lên rất chậm(2 tiếng lên 9%), sau đó m rút ra cắm lại thì lại sạc như bt. Và mình đã khoá màn hình dọc mà nó vẫn xoay ngang ( có bị 2 lần, hiện giờ lại k bị thế nữa). Vậy là lỗi gì v ạ? Mình cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn, Đây chỉ là lỗi tạm thời , tình trạng này bạn tắt điện thoại khởi động lại giúp mình là khắc phục được bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.806503,
      "id": "20139144",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao cho iphone 6 32g này không tự động cập nhập ios mới vậy. Nó cứ thông báo tự dộng cập nhập là sao? Giúp với",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vui lòng kết nối mạng wifi ổn định pin trên 80% sau đó vào Cài đặt > Cài đặt chung > Cập nhật phần mềm > Tải và cập nhật bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.626923,
      "id": "29604402",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao nay tự nhiên đt em nó tự tắt nguồn hoài ạ... Ai xài ip 5? Mọi lần ko có như vậy ạ..... Làm sao để khắc phục vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.541008,
      "id": "21031294",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi dt ip se của e dạo này hay tắc nguồn khởi động lại mà mỏi lần tắc nguồn màng hình nó bị sọc là sao vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.523933,
      "id": "21912215",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi , máy em tự nhiên vào messenger thì nó tự động out ra , còn vào các app khác thì nó vẫn bình thường . Em có tắt nguồn đi và khởi động lại thì nó vẫn bị , thậm chí xoá ứng dụng đi và tải lại thì nó vẫn không hết . Nó bị sao vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì ứng dụng này đang có vấn đề nên rất nhiều người cũng gặp tình trạng này, có thể do sever có sự cố, bạn có thể truy cập vào ứng dụng sau bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.411886,
      "id": "24103824",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ac e mới mua đt iPhone 6 này được 2 bữa nhưng tối e ngắt wifi rồi nhưng sáng dậy nó lại tự động bật là sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị bên em rồi sau đó bên em sẽ kiểm tra hỗ trợ chị tốt nhất nhé. Nếu sản phẩm có lỗi thì siêu thị bên em sẽ đổi cho chị 1 sản phẩm tương đương chị nhéChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.273315,
      "id": "32824473",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của e đang chơi rk tự nhiên hần khởi động lại là rg hè",
      "answer": "Chào bạn,Dạ xin lỗi mình chưa hiểu ý của bạn ạ ; bạn chơi game nào cũng bị hay bị trên 1 game thôi ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.268234,
      "id": "20087074",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt của sạc là báo đang sạc mà k vô pin nếu vô là rất lâu là nó bị sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với tình trạng này bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé:Bước 1 : Sử dụng củ sạc chính hãng (theo máy).Bước 2 : Thay đổi vị trí cắm sạcBước 3 : Tắt các ứng dụng chạy ngầmBước 4 : Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ...Bước 5 : Tắt nguồn và khởi động lại máyLưu ý : Bạn không nên sử dụng máy trong lúc sạc, để quá trình sạc được ổn định nhất bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.05507,
      "id": "27560135",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ms mua ip6 đc 2 tuần? Hôm nay media bị mất tiếng, phải khởi động lậu mới được! Vậy máy mh bị gì và có phải đi bảo hành gì ko?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, nếu máy đã hoạt động bình thường thì bạn không cần bảo hành nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.896614,
      "id": "25363507",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mìh hỏi sao vào facebook bị văg ra là sao qtv,lâu lâu lại tự độg khởi độg máy lại",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.80146,
      "id": "20642680",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua mua trực tuyến bằng Master card giảm 1 triệu nhưng sao hôm nay giảm còn 300k vậy?",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này do chương trình khuyến mãi đã hết rồi nên chỉ còn giảm 300.000đ thôi anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.73932,
      "id": "30995307",
      "field_search": "question",
      "question": "Siêu thị cho mình hỏi mình đang dùng con iphon6 mà chỉnh chế độ sáng màn hình nó ko cố định được cứ đc một lúc là nó tự động lúc thì sáng hết cỡ lúc thì tối hết cỡ vậy là hiện tượng gì",
      "answer": "Chào anh Anh tắt chế độ nguồn điện thấp xem có cải thiện được tình trạng đó không anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.660482,
      "id": "21788606",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang dùng ip 6,dạo này em cứ cắm tai nghe một lúc thì khi rút ra ko nghe đc loa ngoài chỉ cắm tai nghe vào mới nghe đc, nếu khởi động lại thì loa ngoài lại bthg. Thế là đthoai em bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là một sự cố phần mềm trên máy. Nếu bạn khởi động lại máy và loa đã bình thường thì bạn có thể yên tâm sử dụng lại nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.596508,
      "id": "27640614",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi ip6 của mình từ khi lên 11.3 nó cứ tự động bất tắt wifi là sao có cách nào khác phục khôg vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > Tắt Wifi trong này là sẽ không tự bật lại nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.484953,
      "id": "23633251",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mua đc 20 ngay van chay ổn nhưng hôm nay cứ chóp tắt liên tục và đòi mật khẩu là sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,Do iOS 11.1.2 đang bị lỗi nên bạn vui lòng cập nhật iOS 11.2 sẽ khắc phục được lỗi này bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.467236,
      "id": "30924319",
      "field_search": "question",
      "question": "muốn sem lại bình luận ngày hôm qua thì phải làm sao",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể kéo xuống dưới cùng của sản phẩm  sau đó nhấn vào số trang để xem bình luận cũ hơn xem sao anh nhé. Thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.46625,
      "id": "25536650",
      "field_search": "question",
      "question": "Đth lúc đang sạc nó cứ bị vậy hoài ? Làm sao đây ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này Bạn vui lòng đổi 1 bộ cáp sạc khác xem có khắc phục được không bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.322063,
      "id": "24747507",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua được 2 tháng bị mất loa phải khởi động lại mới được..mới cả đang onl fb tự nhiên khởi động lại nguồn có chệ độ bảo hành gì không",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn nên mang sản phẩm sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Trân trọng. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.150581,
      "id": "27277789",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới hôm qua là 6990 mà",
      "answer": "Chào anh ! Dạ sản phẩm này bên em có hỗ trợ thêm dịch vụ là trả góp lãi suất 0% đó anh, nếu anh không tham gia gói này thì bên em có hỗ trợ tặng phiếu mua hàng trị giá 500.000đ anh nhé, rất mong anh thông cảm về việc thay đổi giá của bên em anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.045122,
      "id": "30338571",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đt của em để qua đêm là bị tụt pin vậy ạ? Nó có làm ảnh hưởng đến pin ko",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này là bình thường ạ, bạn có thể an tâm sử dụng bạn nhé. Bạn có thể tham khảo bài viết  để kiểm tra cho máy xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.979408,
      "id": "17725505",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao hôm nay ra tgdd hỏi chưa có vậy.",
      "answer": "Chào anh Thành,Dạ sản phẩm này mới ra mắt có nhiều khu vực chưa về hàng anh nhé, anh vui lòng cung cấp nơi ở (tỉnh thành, quận, huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra siêu thị còn hàng gần nhất để tiện cho việc đi lại nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.87744,
      "id": "31941542",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao nhiều khi mình đã quay máy rồi mà màn hình không rotate 90 độ? 2 hôm nay là vô vọng luôn...",
      "answer": "@Nam: à mà check trong control center rồi, rotation không có bị khóa hic",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.741278,
      "id": "19969862",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV nào giúp với , sao facebook xoá đi cài lại nhiều lần rồi mà vẫn không có kết nối internet, lần trước có 1 bn QTV nói là quên wifi đi, khởi động lại và kết nối lại wifi, mình thử làm r , nhưng mà nó chỉ xài đc 3 ngày rồi nó lại không có kết nối internet",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do kết nối mạng của bạn không ổn định nên bạn vui lòng sử dụng 1 kết nối mạng khác ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.613789,
      "id": "27265754",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua sao có 6tr990k mà",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy này giá vừa được thay đổi tăng giá anh nha, có kèm lãi suất 0% và khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (không áp dụng lãi suất 0%) ạ! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.56552,
      "id": "21857743",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của tôi mua ở TGD Đ Tứ Kỳ. Bây giờ thỉnh thoảng tự nhiên máy tắt, tự khởi động lại. Tối nay cũng vậy và lại có thêm hình ảnh này. Xin hỏi nó làm sao vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.562536,
      "id": "26284786",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iphone 6 mới cập nhật lên ios 11.3 được 2 ngày nhưng liên tục bị lỗi tự khởi động lại. Cho mình xin cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Với tình trạng như vậy thì bạn thử làm khôi phục cài đặt gốc của máy xem có hiệu quả không nha. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.444992,
      "id": "22965083",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao điện thoại của mình trên ios 11 khi bật dữ Liêu đi động là nó tự động bật luôn Bluetooth vs wifi .làm sao để khắc phục vậy.vs wifi thỉnh thoảng tự động bật nữa",
      "answer": "Chào bạn,Máy bạn đang chạy IOS 11 phiên bản nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.399277,
      "id": "27312836",
      "field_search": "question",
      "question": "bữa 6k990 nay lại lên 7k490 là sao vậy trời? Đang tính mua mà thôi qua chỗ khác quá",
      "answer": "Chào anh. Sản phẩm hiện có giá 7,490,000 đó và được tặng kèm phiếu mua hàng trị giá 500,000 đó ạ. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh có thể mua hàng online hoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ tư vấn cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.38964,
      "id": "31628251",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hoir sao khi em khởi động lại máy thì bị mất hết tất cả hình vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần trực tiếp kiểm tra máy, xác định nguyên nhân và hướng hỗ trợ, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.36414,
      "id": "25435229",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đang dùng nó tắt mguồn nóng máy thế bị 2-3l luôn rồi",
      "answer": "Chào bạn,Với tình trạng như vậy thì bạn thử làm khôi phục cài đặt gốc của máy xem có hiệu quả không nha. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.296236,
      "id": "25401078",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua sp được gần 2 tháng. Nhưng mà hôm nay lúc đang sạc pin mình kiểm tra thì thấy máy rất là nóng,  củ sac cũng rất nóng, hơn bình thường nhiều. Không biết nó bị cái gì ấy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể dành chút thời gian mang máy và sạc đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.295313,
      "id": "30537034",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho mình hỏi iphone 6 của mình sao cái biểu tượng thông báo nó lại bị lệch sang một góc thế ạ.trước ko bị tự dưng bây giờ nó bị như vậy là sao.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.212435,
      "id": "29402477",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi là e trả góp con 6s hôm 23-8 qua ngân hàng FE. Trong thẻ ghi là hạn trả góp là 27 hàng tháng vậy thì hôm nay em phải trả hay là 27-9 ạ.",
      "answer": "Dạ chào anh Anh sẽ trả góp tháng đầu tiên vào ngày 27/9 anh nhé và hạn trả sẽ là vào ngày 27 các tháng tiếp theo ạ Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.204754,
      "id": "29279275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đang dùng iphone 5s. Máy em tắt nguồn xong rồi cắm sạc máy tự động mở nguồn lên là sao ạ? Máy bị lỗi gì vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đây là mặc định của máy chứ không vấn đề gì bạn nha, bạn an tâm để máy sạc không sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.13111,
      "id": "25345988",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone của em mới mua hôm nay , lúc mua ở cửa hàng là 50% pin e sử dụng còn 30% thì sạc vì gấp công việc nên đến 50% e lại rút sạc (sạc lần đầu tiên) , em sử dụng thì máy sụp nguồn tự khởi động lại vậy cho em hỏi có cần đổi máy lại không hay để nếu trình trạng đó diễn ra nhiều lần mới đổi ạ",
      "answer": "Chào chị ! Trường hợp này chị vui lòng mang sản phẩm đến Siêu thị bên em kiểm tra chính xác hỗ trợ cho chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.074465,
      "id": "31580757",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này mình sử dụng sau 2 năm mà hôm nay nó bị tắt nguồn bấm ko lên có cách nào xử lí hk vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh hãy thử nhấn giữ cùng lúc phím Nguồn và Home khoảng 15s để máy khởi động lại xem có được không anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.057463,
      "id": "23868490",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mua được hai hôm nhưng vào zing mp3 mở nhạc max volume là loa cứ bị rè rè là sao vậy... Ad chỉ cách khắc phục với ak",
      "answer": "@Nam: thử khôi phục máy lại từ đầu đi ạ, nếu không được nữa thì ra thế giới di động bả hành",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.948244,
      "id": "20430668",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi máy vô meseger mak kích chụp camera xog gửi ảnh nó vô chậm lắm mih đã khởi động lại rồi mak vẫn bị là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do ứng dụng Messenger bị lỗi nên bạn hãy xóa ứng dụng đó và cài đặt lại xem còn tình trạng như trên nữa không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.905775,
      "id": "31248691",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hoi? Mình mua iphone 6 đến bây giờ là được 4 tháng mà 2 ngày trước là mình dùng tự nhiên máy bị đơ không bấm đc phải tắt máy mở lại mới dùng được. Mìnhbij như vậy suốt đến bây giờ. Thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình kết nối iPhone với máy tính, kết nối iTunes -> restore lại máy khắc phục lỗi trên.Bạn lưu ý :- Tất cả dữ liệu trên iPhone của bạn bao gồm tin nhắn,hình ảnh,danh bạ ... sẽ bị mất.- Bạn nhớ xóa hoặc thoát tài khoản iCloud trên máy trước khi khôi phục để tránh khóa tài khoản iCloud.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.892721,
      "id": "26845433",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua mới gần 2 tháng hay đeo ốp hôm nay mở ra mới để í vỏ không khít bị lỏng là như nào đồ thay r hs í",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh giúp em mang máy đến siêu thị để bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ anh ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.883104,
      "id": "20493518",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại ip6 này tôi mua sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng à chỉ vô điện 54% mà vẫn hiện dấu đang sạc là sao vậy anh/chị? khi rút sạc ra cấm lại thì vẫn vô điện bình thường  vậy nó có bị chai pin không vậy?  mà sạc được đến 62% nó lại dừng luôn rồi một lúc sau lại tự động tắt nguồn rồi tự động mở lại hic điện thoại mới mua về ý 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể sản phẩm có vấn đề, nên bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé lại siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.75047,
      "id": "29382430",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt e sao cứ che con là nó lại tối màng làm sao để tắt z",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đang thực hiện cuộc gọi mà bạn che cảm biến thì màn hình của máy tối lại là bình thường bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.673641,
      "id": "19960883",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho hỏi hôm tối 30 đi mua máy về test máy lại nó lại ghi ngày 28 là sao hả add",
      "answer": "Chào anh Dũng,Rất tiếc hiện em chưa hiểu rõ nội dung thông tin anh đang thắc mắc ạ. Anh có thể thông tin cụ thể hơn về vấn đề anh quan tâm để em có thể hỗ trợ anh tốt hơn không anh nha Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.646275,
      "id": "28517347",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dạo này đt em choy game hay bị diss. Còn đang sạc pin thì nổi như vậy là sao ạ. Em dùng iphone 6 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Ngoài ra, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn sử dụng bộ cáp sạc chính hãng hay cáp sạc phụ kiện để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Mong phản hồi từ bạn! Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.644804,
      "id": "26697865",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ơi , điện thoại em mỗi lần đến sáng hôm sau khi có báo thức là nó tự bật wifi , khi em bật lên coi giờ thì nó cũng tự bật wifi luôn . làm thế nào nó không tự bật nữa ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt > Wifi > chọn tắt > khi đó bạn kiểm tra xem máy còn tự bật Wifi không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.585945,
      "id": "30113300",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mik hỏi là sao mik đang chơi liên quân bằng iphone 6 thì tự động màn hình đen lại và thoát ra, vô lại thì cũng như vậy, tình trạng này xảy ra khoảng 2 ngày nay. cho mik biết là đó là lỗi do máy hay do game ạ? và nếu do máy thì có cách khắc phục k ạ?",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.560223,
      "id": "27195260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi dòng iphone mình mới mua hôm qua thì hôm nay có đc đổi sang dòng điện thoại khác ko ạ.",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua máy mới tại Thegioididong.com và không bị lỗi, bên em sẽ hỗ trợ chị đổi lại máy, chị mất 20% phí giữ máy và bù tiền chênh lệch ạ! Chị có thể cung cấp cụ thể giá sản phẩm lúc mua để em tính cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.548336,
      "id": "25274228",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho e hỏi tý. E mới mua con iphone 6 hôm wa tại tgdd ,về e sạc lần đầu 8h mà nó vô dc 50% pin  là bị sao vậy a",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bạn vẫn đang dùng sạc theo máy phải không ạ? Bạn tạm ngắt kết nối sạc--- khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại --- mình đổi vị trí sạc trên nguồn điện khác xem có cải thện hơn không bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.544939,
      "id": "22043006",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e mr mua máy. Cầm máy về nhà là nó bị như ở trên kệ của tgdđ vậy.  Cài đặt sao nó cũng cứ về như ban đầu.  Cứ tắt màn hình 4s là nó lại hiện quảng cáo máy đó",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đang dùng điện thoại nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.539898,
      "id": "20178441",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6 dùng mấy tiếng nó lại đen hết màn hình là sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do máy hết Pin nha. Bạn vui lòng cắm sạc máy khoảng 30 phút xem có hoạt động được không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.48579,
      "id": "21132312",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphone 6 32gb tại tgdd được 20 ngày..hôm nay đang lướt fb nhấn vào xem ảnh trên fb thì bị bật ra hẳn ngoài màn hình chính và phải vào lại từ đầu..bị vậy là sao qtv ??..lỗi gì vậy..máy mới 100%",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể hơn là các ứng dụng khác vẫn bị bật ra màn hình luôn hay chỉ mỗi ứng dụng Facebook để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.456554,
      "id": "25610129",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua máy ngày 12/2 mà giờ máy cứ hay bị sập nguồn . như vậy là sao ad?",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.407408,
      "id": "23322099",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mới mua ip 6 32 Gb hôm qua nhưng vào mạng 4g được 1 tiếng thì nóng máy như vậy là sao ?",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sử dụng máy liên tục, chơi game đặc biệt là mở kết nối mạng 3G, 4G thì hiện tượng máy mau nóng và mau hết pin là bình thường và tất cả các dòng SmartPhone đều bị như thế chứ không riêng gì sản phẩm trên nên bạn cứ yên tâm sử dụng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.401949,
      "id": "25676823",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi tại sao ip6 e mới mua bên tgdd mà hay tự tắt nguồn khởi động lại vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) xem sao lưu ý trong quá trình sử dụng thường xuyên tắt các ứng dụng chạy ngầm nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.397953,
      "id": "22531726",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua dc 3 hôm...  tự nhiên hôm nay máy mất âm lượng media. Mình khóa máy mở lại thì nghe được. Cho mình hỏi đó là lỗi gì của máy có cần đi đến tgdd để được bảo hành không",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do máy bị lỗi xung đột hệ điều hành thôi nên bạn giúp mình tắt nguồn điện thoại khởi động lại là máy tự động sửa lỗi và sử dụng bình thường nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.375074,
      "id": "20972556",
      "field_search": "question",
      "question": "lúc thì ăn sim lúc thì hiện lên đang tìm kiếm là sao vậy ? đã khởi động và tháo sim ra lao chùi rồi nhưng nó vẫn hiện không có dịch vụ và đang tìm kiếm",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể sản phẩm này bạn mua từ đâu và bạn thử sử dụng những Sim khác xem có bị lỗi như trên không nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.363722,
      "id": "21465507",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đã đỗi máy 1 lần ví nóng máy do sạc mở nguổn k lên . hôm nay đang bấm em nó đơ luôn đem vào tgdd thì bảo chắc hư luôn rồi đó màn hình gì ấy cón ảnh nhân viện kia bảo khởi động lại đc rồi  .. có ai như mình kh . hơi bị hoang mang . nhân viên nhiệt rtinh2 ok",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình hiện tại máy của bạn đã sử dụng bình thường trở lại chưa để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.323416,
      "id": "18116490",
      "field_search": "question",
      "question": "hôm qua em ms cập nhật lện win 10 mobile mới nhất xong rồi sạc máy đầy pịn ít dùng để ts ngày hôm nay pin vẫn là 100% ko tụt 1% cho e hỏi máy em có bị chi ko em đang dùng lumia 540",
      "answer": "Chào bạn,Pin như vậy là vẫn bình thường không vấn đề gì bạn nhé Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.310474,
      "id": "26348651",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi. Đt ip6 e vừa mua đc 5 tháng. Tuần rồi bị dính mã độc. E nâng cấp ios lên. Đôi lúc xài bị đứng máy. Hôm nay đang sử dụng thì đứng tự động tắt nguồn xong mở lai. Đt e bị gì v",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị đầy RAM, đầy bộ nhớ hay xung đột ứng dụng bạn nhé, bạn khắc phục theo các bước: Thường xuyên tắt ứng dụng chạy ngầm > Gỡ bớt 1 số ứng dụng không cần thiết (đặc biệt với các ứng dụng CM Security, Clean Master, các ứng dụng về hỗ trợ PIN) > Cuối cùng bạn có thể tắt máy khởi động điện thoại lại. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.200237,
      "id": "21205148",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mình mới dùng được hơn tháng thôi nhưng mà tại sao ở phần danh bạ lại bị lỗi thế ạ? Như kiểu lưu tên xong hôm sau lại mất ý ạ. À máy của mình là ip6",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > icloud kiểm tra xem icloud của bạn có đang dùng chung với thiết bị nào khác không vì khi 2 máy dùng chung tài khoản icloud khi 1 thiết bị xóa danh bạ thì thiết bị còn lại cũng mất danh bạ theo bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.157154,
      "id": "27506896",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua hôm qua sao ko dk tặng pmh ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh ơi, hôm qua anh mua sản phẩm với giá bao  nhiêu và cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.14476,
      "id": "20333400",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đang online Facebook nó tự thoát vậy ad???",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.130766,
      "id": "20770043",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua được 10 ngày . Đang sac pin tự tắt nguồn . Bị 2 lần rồi. Vậy là bị gì . Có thể đổi mới được ko ad",
      "answer": "Chào anh ViệtTrường hợp này anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhât, nhân viên kĩ thuật bên em sẽ kiểm tra và sẽ đổi giúp anh qua sản phẩm tương đương nếu có lỗi kĩ thuật do nhà sản xuất anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.075888,
      "id": "32165429",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua 1 iPhone 6 đã qua sử dụng nhưng mỗi lần sử dụng nó bị đứng màn hình tắt mở lại Sài  bình thường là sao ạ",
      "answer": "Chào anh Có thể do máy bị lỗi nên anh vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra nơi bán để nhờ hỗ trợ kiểm tra lại nguyên nhân chính xác anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.017185,
      "id": "30474618",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang xem phim màn hình tự nhiên tắt là sao,lúc xem phim thì máy đang hoạt động thì màn hình phải sáng sao xem lúc tự nhiên tắt tối thui",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên anh hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.972801,
      "id": "27985629",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mới tải về hôm qua mà sao bây h lại bị mờ chữ cài đặt bây giờ  Iphone 6 plus",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này do máy dưới 50% pin, nên bạn vui lòng cắm sạc cho máy trên 50% pin nha bạn Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.953522,
      "id": "18214705",
      "field_search": "question",
      "question": "mình ms mua hôm qua thì nhập lại mất nhiều ko a",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com và không bị lỗi, bên em sẽ hỗ trợ anh thu lại máy, anh mất 20% phí giữ máy ạ! Anh có thể cung cấp cụ thể giá sản phẩm lúc mua để em tính cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.92476,
      "id": "28511461",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd ơi sao mình cập nhật ios lại ko đc vậy ạ. Mình ấn cập nhật mà nó cứ quay vòng r tắt, ấn đi ấn lại mà ko dc",
      "answer": "Trường hợp này bạn giúp mình :- Khởi động điện thoại. - Kết nối 1 Wifi khác ổn định hơn. - Sau đó vào kiểm tra cập nhật lại xem có cải thiện hơn không bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.918531,
      "id": "21182761",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mua hôm qua iphone6 đang sạc bin tự nhiên tắt nguồn ad ad ơi",
      "answer": "Chào ban,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.896889,
      "id": "17935259",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang chơi mà tự nhiên sập nguồn là bị sao v ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com để được nhân viên hỗ trợ kiểm tra và có thông tin chính xác anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.888908,
      "id": "25658458",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi  minh mới mua iphone6 32gb sao vào massager thi thoảng bị văng ra khởi động lại máy là sao nhỉ hay là do ios 11.2.1 lỗi hay là do máy",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do máy xung đột ứng dùng vì bạn dùng lâu mà không tắt ứng dụng ngầm nên xảy ra tình trạng trên bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.885723,
      "id": "19331242",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32g của mình lúc sáng dùng bình thường , vừa nãy bật bị kẻ sọc dọc , như vậy là bị j vậy qtv ơi , e cài lại đt r mà vẫn vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này nếu đã khôi phục vẫn không cải thiện được tình trạng trên khả năng chương trình máy hoặc phần cứng có vấn đề rồi ạ, cần phải kiểm tra trực tiếp bạn nha, bạn có thể bớt chút thời gian ghé lại siêu thị bên mình để kiểm tra trực tiếp máy nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.839043,
      "id": "31209563",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mấy ngày trở lại đây xảy ra hiện tượng là đang xài tự nhiên đứng máy tắt nguồn tự khởi động lại, nhờ QTV giải thích cho e",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này có thể phần mềm máy anh đã có vấn đề rồi nên anh vui lòng khôi phục cài đặt mặc định cho máy theo hướng dẫn . anh lưu ý là khôi phục mặc định sẽ làm mất toàn bộ dữ liệu của anh và anh phải nhớ tài khoản iCloud của anh khi được yêu cầu anh nhé.  Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.786503,
      "id": "18166045",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ip6 người ta gọi điện nói chuyện cứ bị dội lại là sao vậy ad. Do máy mình hay máy người ta",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng thử thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy, hoặc thử gọi điện vào 1 lúc khác xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha!  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.737347,
      "id": "28035513",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua mình vừa cập nhật ios 12 giờ hạ cấp xuống ios 11 nó như thế này thì phải làm sao dù đã sao lưu dữ liệu?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chọn vào các ứng dụng này xem có vào được không bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.683867,
      "id": "29369570",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình thây camera trước nó mờ mờ.mới mua hôm 20 /8",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.6825,
      "id": "28438872",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của mình ..tối đi ngủ tắt wifi với bluetooth .sánh hôm sau thì 2 cái nó tự mở..khắc phục như nào ạ ?",
      "answer": "@Toàn: máy bạn dùng ios 11 phải vô cài đặt mới tắt hẳn được",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.67162,
      "id": "22497111",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi. e có con ip 6 (128g), đang chơi game thì nó tự dưng bị dis ra ngoài màn hình là bị sao ạ, và nên sử lý làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do bộ nhớ ram của máy bị tràn nên bạn thường xuyên tắt nguồn điện thoại khởi động lại hoặc tắt nguồn điện thoại khởi động lại để máy giải phóng bộ nhớ ram sử dụng nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.526531,
      "id": "18751217",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt hàng hôm nay thì khi nào có hàng vậy?",
      "answer": "Chào anh TrườngHiện bên em chưa có thông tin về hàng Điện thoại iPhone 6 32GB ạ. Anh có thể cập nhật website thường xuyên để nắm thông tin nhanh nhất nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.504652,
      "id": "20692001",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi, thỉnh thoảng ip6 của e bị mất tiếng, phải khởi động lại thì mới có tiếng. như vậy là lỗi bình thường  hay sao hả ad",
      "answer": "Chào anh! Theo như thông tin anh cung cấp thì theo em sản phẩm anh có lỗi đó  anh nhé. Anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để kĩ thuật bên em kiểm tra và hỗ trợ đồng thời có hướng xử lý giúp mình, và  trong trường hợp máy mình mua tại Thegioididong.com nếu cần thiết bên em sẽ chuyển máy về hãng kiểm tra giúp mình ạ. Vì chỉ có cầm máy trực tiếp thì bên em mới biết được chính xác máy gặp vấn đề gì, và có hướng xử lý triệt để giúp anh được ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.475143,
      "id": "26532790",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi là con ip6 của em ios 11.3 tại sao no cứ thỉnh thoảng lại khởi động lại vậy ạ. cho em nguyên nhân và cách khắc phục với em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.442684,
      "id": "28480778",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi tại sao máy iPhone 5 của em sao pin 100% rút ra dùng cở 3 phút là tự động tắt nguồn và báo pin yếu cắm vào lại là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể do máy bị chai pin, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình chuyển trung tâm bảo hành sửa tính phí giúp bạn (nếu máy này bạn mua ở hệ thống Thegioididong.com) hoặc bạn liên hệ trực tiếp trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé.  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.436918,
      "id": "23207431",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi điện thoại tôi lúc sài nó lại khởi động lại máy.  Không biết đây là lỗi gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có thể trong quá trình sử dụng máy bị quá tải nên khởi động lại, không biết là tình trạng này có diễn ra thường xuyên không ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.34351,
      "id": "20770064",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv,mình đang dùng iphone 6 10.3.3,mình để chế độ khoá màn hình tự động là 30 giây,nhưng đang xem khoảng 8 giây là màn tự tối kiểu như chuẩn bị khoá,lúc đó mình bấm vào ko đc phải ấn nút nguồn bật lại mới đc thế là do đâu ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.302883,
      "id": "26620123",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua điẹne thoại ở shop từ 7/1, tới hôm nay là ngày 17/4 thì bán lại cho shop bị giảm bao nhiu % ạ?",
      "answer": "Chào anh, nếu anh mua máy tại  Thegioididong.com vào ngày 7/1/2018, không có lỗi từ người dùng, thì bên em có hỗ trợ thu máy với giá trị khoảng 65%( anh có thể thông tin giúp em giá trên hóa đơn lúc mua để em tính giá cụ thể cho mình nếu anh cần thông tin cụ thể) giá trị máy trên hóa đơn lúc mua anh nha, anh có thể mang máy với đầy đủ phụ kiện quà khuyến mãi nếu có đến siêu thị gần nhất để nhân viên hỗ trợ mình tốt hơn ạ!thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.26783,
      "id": "19514909",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mới mua dc vài hôm  lúc xem phim nó hay bị nóng vậy có sao ko z ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp nếu máy chỉ có hiện tượng ấm lên sau 1 thời gian dùng thì không sao anh nha. Nếu máy quá nóng thì anh nên mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất, nhân viên kĩ thuật bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra máy giúp anh và có thông tin cụ thể nhất để hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.262028,
      "id": "17724726",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao hôm nay mik ra tgdd chưa có hàng.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện tại bên em đã có hàng tại một số siêu thị Thegioididong.com trên toàn quốc rồi anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đặt hàng, bên em sẽ hỗ trợ gửi sản phẩm về siêu thị gần anh nhất từ 3-5 ngày anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.215015,
      "id": "31366054",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua hơn nửa năm rồi mà sao h em vô app shopee thì 1 lúc sau cứ bị thoát ra làm e phải vào app lại từ đầu. E đã khởi động lại máy nhưng vẫn bị lặp lại như vậy. Em làm sao vây h ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị cập nhật ứng dụng shopee lên bản mới nhất sau đó thử lại xem sao chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.196005,
      "id": "25951199",
      "field_search": "question",
      "question": "mình dùng iphone 6 giờ cứ thỉnh thoảng bị đơ cảm ứng.khóa màn hình bật lại thì lại được,như vậy có phải hỏng cảm ứng không hay bị sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy bạn có quá nhiều ứng dụng chạy nền làm máy bị tràn ram, bạn vui lòng thoát hết các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.184902,
      "id": "28237818",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e ms mua đã đc 2tuan r. Khi em dùng thì máy cứ tự động sáng màn hình mới lại tưj nhiên máy cứ bật wifi trog khi e tắt ls ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử kiểm tra lại trên máy nếu máy sáng màn hình khi có thông báo và đây là tình trạng hình thường, đối với wifi thì để tắt hẳn bạn vào cài đặt > wifi > gạt công tắc để tắt đi là được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.165852,
      "id": "22327228",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của mình sao vào messenger k Dc mình đã tắt máy và khởi động lại vào xoá mes cài lại kuon vào chứ xoay hoài . Còn oppo f3 của mẹ mình vào Dc dùng chung wifii luôn @ bị gì r ah",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng thử tắt cục phát wifi đi rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.143362,
      "id": "21912301",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi. phần mềm messenger mình bấm vô thì tự động nhảy ngược ra không vô được... mình thử nhiều lần. và xoá tải lại cũng vẫn y như vậy. thì làm sao để khắc phục nó ạ. cám ơn mọi người",
      "answer": "Chào bạn, Trong sáng nay rất nhiều điện thoại iPhone vào Messenger bị văng ra , hệ điều hành iOS cũ hay mới đều bị nhé bạn .Bạn có thể xoá cả hai ứng dụng Facebook Messenger và Facebook sau đó cài đặt lại. Tuy nhiên, cần login (đăng nhập) vào Messenger trước rồi mới đến ứng dụng Facebook. Đây là cách tốn thời gian hơn, nhưng khá hiệu quả với số đông người dùng.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.091946,
      "id": "18765732",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm trc mình hỏi iphone 6 của mình k nghe được tiếng ở youtube, cài đặt lại thì lại hết nhưng một lúc sau thì lại k nghe thấy gì là sao?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn  thử xóa và tải lại ứng dụng Youtube xem có được hay không nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.089752,
      "id": "26413063",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt em mới mua hôm nay thì phải cần sạc bao nhiêu tiếng mới đủ ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị yên tâm và mình sạc đầy sau đó dùng sản phẩm bình thường chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.053719,
      "id": "19907541",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi.  Em dùng app zalo gọi video mà nó cứ tự tắt màn hình thì làm sao để hết ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể máy chỉ tắt màn hình khi gọi đàm thoại hay tắt màn hình và tắt luôn ứng dụng để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.035894,
      "id": "19735847",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang ơ biên hoà đồng nai hôm Qua mình hỏi nhân viên bán hàng ipone 6 32g ko trả trước có được ko nv bảo phải trả trước cụ thể là sao vậy bạn,",
      "answer": "Chào anh Đại,Trường hợp này có thể là anh chưa đủ điều kiện về giấy tờ để trả trước 0đ đó anh! Nếu anh đủ 20-60 tuổi và có CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện thì có thể trả trước 0đ nhé! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.030443,
      "id": "29698586",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của mình đang sử dụng bị như vậy. Không khởi động lại được luôn. Hướng dẫn mình cách khắc phục với.",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này anh thử nhấn giữ phím home và nguồn cho đến khi máy tắt và kiểm tra lại xem sao ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.99985,
      "id": "24806223",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới lấy máy sao máy cứ tự động điều chỉnh độ sáng vậy add? Làm sao để hết tình trạng trên?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > thích nghi màn hình > độ sáng tự động > tắt đi bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.992512,
      "id": "25738419",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy tự tắt nguồn rồi tự động mở lại hoài vậy ai?",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.97153,
      "id": "23549110",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang trả góp 0% phải k ad, đến khu nào thì hết chương trình? Sao hôm qua mình xem k có trả góp ?",
      "answer": "Chào chị.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em hiện có hỗ trợ mua trả góp 0% lãi suất chị nhé, đến ngày cuốn hàng tháng sẽ hết chương trình chị nhé, vì hôm qua là cuối tháng 11 nên hết chương trình trả góp 0% lãi suất tháng 11 chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.907242,
      "id": "26706610",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sau khi cập nhập phần mềm ios 11.3  thì máy cứ đơ và tự tắt nguồn khởi động lại? Lý do là sao ạ. Rồi wifi bật lên mình tắt đi thì máy báo tắt wifi ở gần bạn cho đến ngày mai? Cho mình biết lý do tại sao máy lại như thế? Và cách khắc phục. Mình cám ơn nhiều.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.895485,
      "id": "21754476",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ma tai game lâu vậy adm ip6 hôm trước tải tý là đk ma",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, anh vui lòng cho em xin thông tin rõ hơn là anh tải game gì và điều kết nối mạng có ổn định không ạ. Mong anh phản hồi rõ hơn để bên em hỗ trợ giúp anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.85319,
      "id": "26067810",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 e chơi game cứ 1 lúc là bị văng ra là bị làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình kiểm tra trong máy có các ứng dụng như khóa phím ảo, diệt virus, tăng tốc, quét rác nếu có bạn xóa đi giúp mình sau đó kiểm tra lại giúp mình nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.85174,
      "id": "19688601",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi đt e nó tắt nguồn e mở lên thì nó lên được 3s rồi nó lại tắt. Khi cắm sạc vào thì nó tự mở nguồn lên rồi lại tắt là bị như thế nào ạ.,",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.799618,
      "id": "26398652",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho mình hỏi mình mới lên ios11.3 đang chơi sao nó đột nhiên tắt máy lặp đi lặp lại 2 3 lần trong khi chưa năng cấp lên 11.3 thì vẫn bth.  Chừ làm sao đây ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin xem Pin có bị chai nhiều không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.784801,
      "id": "22479043",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk dùng IOS 10, cho mk hỏi làm sao để ios 11 k tự động tải xuống...nó cứ tải sẵn rồi chờ mk cài @@",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn thử giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > dung lượng > bạn chọn ứng dụng IOS 11 > xóa cài đặt giúp mình bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.766142,
      "id": "26450327",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy hôm chủ nhật. Mua vài xài ứng dụng facebook cứ 5p là bị văng ra. Rồi còn bị đứng máy. Máy bị lỗi phải không bạn? Để mình đem máy ra đổi chứ máy vậy sao xài ạ haizzz",
      "answer": "Chào bạn, Đây có thể là do máy bạn bị tràn RAM, đầy bộ nhớ hay xung đột ứng dụng bạn nhé, bạn khắc phục theo các bước:- Thường xuyên tắt ứng dụng chạy ngầm .- Gỡ bớt 1 số ứng dụng không cần thiết- Khoảng 2-3 ngày bạn tắt máy khởi động điện thoại lại.Lưu ý: Khi dùng nên thường xuyên tắt ứng dụng chạy ngầm để trống RAM hơn giúp máy chạy tốt hơn bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.736135,
      "id": "19922981",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi đt r bị hở màn hình thì h làm s cho nó kín lại đc ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh nếu anh mua máy tại Thegioididong.com có thể mang đến siêu thị gần nhất để được nhân viên kiểm tra và chuyển lên Trung Tâm Bảo Hành để thay màn hình anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.725527,
      "id": "26471976",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có khởi động lại nhiều lần rồi mà ko khắc phục được máy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể điện thoại của bạn bị lỗi phần mềm nên bạn thử khôi phục cài đặt gốc xem sao bạn nhé. Để khôi phục cài đặt gốc bạn vui lòng vào Cài đặt > Sao lưu và đặt lại > Đặt lại về dữ liệu gốc bạn nhé nhưng bạn lưu ý khi khôi phục cài đặt gốc thì tất cả dữ liệu và ứng dụng trên điện thoại của bạn sẽ bị mất hết và lưu ý xóa tài khoản Google trên điện thoại trước khi khôi phục bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.716228,
      "id": "25137858",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad xho mình hỏi mình dùng iphone 4s mà bữa nay thường xuyên bị treo máy hình quả táo.. Không dùng cg bị vậy khoản hơn 1 phút thì bật lại màn hình bình thường, rồi lại bị tiếp. Quá trình lặp lại thường xuyên.  Mình muốn hỏi là nó bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể tham khảo và làm theo \"\" để khắc phục bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.697063,
      "id": "21587081",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua được 4 hôm ma đang online Facebook tự nhiên bị thoát trở về màn hình chính",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị xung đột ứng dụng nên bạn hãy khởi động lại máy và vào lại ứng dụng Facebook xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.672962,
      "id": "26058383",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm 20-3 vừa rồi e có ra tgdđ để đóng tiền trả góp , giờ là 23 thì bên cho vay lại gọi điện bảo đóng tiền nữa là sao vậy ạ .",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.670671,
      "id": "25361037",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 kh dùng mà sao tự tuột pin vậy ạ , mình có ra thế giới đi động hỏi pin có chai không bảo là kh chai",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử làm theo hướng dẫn \"\" để kiểm tra xem pin của máy có bị lỗi không nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.646128,
      "id": "24229753",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k là dùng cho lần mua sau hay sao vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đúng rồi anh nha ,PMH này dùng vào đơn hàng sau ạ , áp dụng mua được tất cả các sản phẩm kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.599974,
      "id": "19587806",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 của mình bị mất tiếng.khởi động lại máy thì được nhưng được 2 ngày lại bị tiếp.như vậy là bị lỗi gì qtv?cách khắc phục lỗi này?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.582302,
      "id": "20811110",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao để sim vô mà lại hiện lên là đang tìm kiếm là sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.569891,
      "id": "20726544",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mua kẻ thế giới di động được vài hôm điện thoại mượt nhưng sao lại hay bị văng ứng dụng vậy ad?đang chơi game bị quảng cáo thì máy đứng luôn và một lúc sau thì văng ra đây có phải là lỗi do nhà sản xuất không mặc dù bộ nhớ còn trống đến 24GB",
      "answer": "Chào bạn!Trường hợp này bạn hãy thử tắt hết các ứng dụng ngầm và khởi động lại máy xem có khắc phục tình trạng trên không bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.508854,
      "id": "26980658",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua điện thoại o tgdd gần 3 năm hôm qua k biết máy bị sau khởi động k lên nưa, có mang máy ra ngoài tgdd sữa được không.",
      "answer": "Chào anh Dạ. Nếu  anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ anh chuyển máy về hãng sửa chữa và hãng sẽ báo giá lại cho anh. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.505,
      "id": "30832100",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mình đăng nhập nó báo vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào chị ,Dạ trường hợp này nếu chị đang có một iPhone khác thì chị dùng máy đó để đăng nhập vào tài khoản này để phê duyệt, nếu chị không có máy nào nữa thì chị nhấn vào \"không thể phê quyệt...\" để nhận hướng dẫn khắc phục chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.459654,
      "id": "17982637",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi đt e sao lâu lâu đt tới là bị tắt chuông chỉ rung thôi zo cài đặt âm chỉnh lại cug ko có tiếng phải tắt nguồn mở lại mới có là sao vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó bạn bấm phím tăng Âm lượng lên mức cao hơn xem còn tình trạng như vậy không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.405293,
      "id": "28968062",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim mình đăng ký 4g rồi nhưng vẫn ko dùng dc 4g nó hiện như vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng chọn Bật LTE rồi khởi động lại máy xem sao bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.40519,
      "id": "19642318",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho r hỏi máy e là 4s đang ở 8.2 bây h có bản cập nhật lên 9.3.5. Vậy khi nâng xog khởi động lại máy có yêu cầu nhập icloud k .",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi bạn cập nhật thì sẽ lên được IOS 9.3.5 nha bạn và máy sẽ yêu cầu nhập lại iCloud trên máy nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.400145,
      "id": "24900980",
      "field_search": "question",
      "question": "pin iohone 6 là bn vậy sao đt mình báo là 1900ma nhỉ",
      "answer": "Thân chào anh QuânĐiện thoại iPhone 6 32GB có dung lượng pin  1810 mAh anh nhé, Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.398674,
      "id": "21861882",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb e mua được gần 1 tuần. Lúc đầu chạy vẫn mượt. Nhưng 2 3 hôm nay vào facebook thì lướt lại hay bị giật. Chạy k mượt nữa. Mặc dù wifi hay 3g đều mạnh. Vậy cho e hỏi lỗi đó là do máy hay sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.371351,
      "id": "19835421",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mới mua dùng được 5 hôm nhưng khi mình dùng pin hao khá nhanh nếu chơi game online chỉ được hơn 2h mà mình để màn hình tối hôm trước có conment r và qtv bảo máy mới pin chưa ổn định nhưng đã 5 hôm r.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.370838,
      "id": "22940087",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm trước thấy còn niêm iết giá rồi mà, sao giờ lại báo là hàng sắp về?",
      "answer": "Chào anh, Dạ mong anh thông cảm vì hiện tại sản phẩm tạm hết hàng rồi ạ, anh vui lòng theo dõi thêm ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.329529,
      "id": "28967882",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim mình đăng ký 4g rồi nhưng vẫn ko dùng dc 4g nó hiện như vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng cập nhật máy lên iOS 11 thì sẽ không hiển thị bảng thông tin trên nữa bạn nhé. Vì iOS hiện tại bạn đang dùng có thể chưa tương thích với mạng 4G tại Việt Nam ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.29697,
      "id": "29365676",
      "field_search": "question",
      "question": "mh mua ip 6 32gb đc 5 tháng cứ thỉnh thoảng là nó bị tự động tắt nguồn và khởi động lại. bây giờ mh muốn đem máy đến hãng bảo hành. thì cho mh hỏi qtv là nếu bảo hành thì thời gian lâu kg. và có máy để dùng tạm kg. hoặc máy mh đang trong thời gian bảo hành nếu mh muốn đổi máy mới cũng ip 6 32gb thì mh phải trả % là bao nhiêu. mong đc giúp đỡ từ qtv",
      "answer": "Chào anh!Dạ khi anh gửi sản phẩm bảo hành sẽ mất khoảng 7-15 ngày anh nha, nếu siêu thị có máy thì sẽ cho anh mượn thay thế anh nha, ngoài ra Thegioididong.com sẽ thu lại sản phẩm nếu sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com và không có lỗi từ người sử dụng, còn trong thời gian bảo hành, anh có thể cho em xin ngày mua và số tiền mua sản phẩm theo hóa đơn là bao nhiêu để em có thể tính số tiền hoàn lại cho anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.290098,
      "id": "26451117",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dùng mấy tháng mà tự động xuống xuống pin là bị gì ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó là bình thường do khi bạn không sử dụng máy thì Hệ điều hành và các ứng dụng hệ thống của máy vẫn hoạt động nên Pin vẫn hao bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.284874,
      "id": "23477153",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, cái đèn chóp chóp khi ngt gọi đến thì cài ntn. Hôm qua e mới mua còn chóp nhưg nay hết r ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ chính xác thì đây là đèn flash phía sau phải không ạ, bạn giúp mình vào lại cài đặt- cài đặt chung- trợ năng- bạn tìm phần đèn led để cảnh báo xem đã bật lại chưa bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.281342,
      "id": "22043595",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao e mr mua máy sony xperia xa dual utral f3216 mag về nhà thỳ cứ cài đặt  là nó lại về như lúc ở trên kệ của tgdđ tắt màn hình bật lên là nó cứ bật hết blutooth vr nc mạng độ sáng full là sao. Đã khởi động lại nhưng vẫn k đc.  K xoay ngag đc màn hình cho dù để chế độ rồi",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.27578,
      "id": "22186043",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua đt đc 1 tuần tại tgdđ . Hôm nay phát hiện bị hở viền nhôm , vậy có đc đổi máy mới không ?",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ giúp anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.262327,
      "id": "25308899",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở Lạng Sơn hôm nay mình đặt thì bao giờ có hàng về ạ, vì chiều mùng 5 mình xuống Hà Nội đi làm r.",
      "answer": "Chào chị,Nếu như tại siêu thị chị đặt hàng có hàng thì chị có thể nhận hàng tại siêu thị vào mùng 4 nha chị. Không biết chị ở khu vực nào tại Lạng Sơn ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.233187,
      "id": "23962408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi: sao facebook của e đang sài tự nhiên bị phiên đăng nhập hết hạn rồi đăng nhập lại không được là bị sao v ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại sau đó kết nối mạng wifi ổn định và đăng nhập lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.194515,
      "id": "31624501",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e dùng con này chơi liên quân bật mã cau hình ko đc nó cứ hiện bộ nhớ thiết bị khá hữu hạn là sao ad chỉ giúp",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéTrường hợp này anh vui lòng kiểm tra lại dung lượng của máy, nếu bộ nhớ còn trống ít hơn 2GB thì anh vui lòng gỡ bớt game/ứng dụng để giải phóng bộ nhớ xem sao anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.167908,
      "id": "30431158",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình quên cái mk id apple nhưng mình dùng sđt lấy lại nhưng nó hiện thế này là sao v",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì Apple đang kiểm tra thông tin từ bạn cung cấp ạ. Nếu hợp lệ thì sẽ có phản hồi đến số điện thoại hoặc email bạn dùng để đăng ký tài khoản ID Apple nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.166662,
      "id": "30688376",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi. Sao con máy iphone 6 của em khi cắm sạc thì bị giật ạ. Mấy hôm nay rồi. Em toàn phải dùng sạc dự phòng để sạc",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn thử giúp mình thay 1 bộ sạc khác xem sao nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.16471,
      "id": "22554809",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi e mới mua cái đt này mà sao khi nhấn 2 góc màn hình gần nút home nó hơi kêu mà màn mình nó ko được khít như vậy là sao vậy ạ! và bảo hành của nó ntn ạ?",
      "answer": "Chào anh ĐượcVâng nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị bên em nhân viên hỗ trợ kiểm tra giúp anh ngay anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.159761,
      "id": "21972086",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn hỏi chut. mình và em trai hai anh em cùng dùng ip6 hôm trước 2 ae mình cùng lên ios 11 dùng đc vài hôm thấy pin tụt nhanh quá em trai mình đã ra quán hạ xuống 10.3.3 nhưng sao nó vẫn tụt pin nhanh. ko như núc chưa lên ios 11. hay khi hạ xuống có bị lỗi gì ko ạ. và bên thegioididong có hỗi trợ xuống 10.3.3 ko mình vẫn đang dùng 11",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình không hỗ trợ hạ xuống hệ điều hành iOS 10.3.3 bạn nhé, bạn có thể hạ xuống theo hướng dẫn tại . Bạn hạ xuống không có lỗi gì cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .  ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.155355,
      "id": "32135955",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi cho em hỏi là máy (vừa mua đc một hôm) 80% pin nhưng sau khi e tắt nguồn bật lại thì pin trở về trạng thái 1% là sao vậy ạ",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này do máy mới nên Pin chưa ổn định , chị hãy sử dụng và sạc Pin cho máy thêm khoảng 1 vài hôm nữa là Pin sẽ bền hơn và không còn tình trạng đó nữa chị nha . Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.148277,
      "id": "17571013",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua ip 5s ngày 07/03/2017. Sáng hôm nay sử dụng thì loa bị rè không nge được,em cắm tai phone vào va rút ra thì nge được. Nhưng cứ 15p là bị lại. Em đổi trả được không?",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này nếu loa có lỗi kỹ thuật, Thegioididong.com sẽ đổi máy cho chị ạ, chị vui lòng liên hệ siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và hỗ trợ nhé.Xin được thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.12453,
      "id": "19860240",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy mình thỉnh thoảng xoay video mà nó lại xoay có 1 nửa màn hình là sao vậy 😞",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.09514,
      "id": "21909937",
      "field_search": "question",
      "question": "E ms mua ip6 32gb mà e vào messeger k đk vào rồi tự động nó thoát ra là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do Messenger đang bị lỗi Server nên bạn giúp mình truy cập vào khoảng thời gian khác xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}